新手入門想買機

想買部機影下風景，二手都冇問題，想買黎試下，可能會三分鐘熱度，所以budget 4000左右，有冇巴打有介紹？二手正常我都接受到